7婆3點見傳媒討論區

吊你老母，睇你點撚樣回應

我諗大家已估到佢想講咩 其實唔洗晒時間睇